電器公司向員工提供 3700 個住宿單位 90 後做到退休可直接擁有

内媒報道，格力電器董事長董明珠接受訪問時提及公司有一項專門吸收年輕人才的政策。她指出公司在未來 2 年會為員工提供房屋，預計能提供 3,700 間套房供新入職員工入住，以達至新入職科技人員「一人一套房」。她豪言：「只要大學生來了，就是一套房」而員工只要做到退休，該套房亦歸他所有。

她認爲，「送樓」措施可吸引年輕專才為公司長期服務，為格力電器帶來「格局」上的變化。而其他員工則可花更多精力、時間在工作上。據指，這 3,700 間套房將命名為「格力明珠廣場」，將座落珠海市香洲區，當中包括 11 棟住宅大廈、1 棟商業配套大樓及 1 間幼兒園，總投資金額為 20 億元人民幣（約 HK $24 億）。而住宅單位基本有 2 房 1 廳，面積各有不同。

臨退休炒左佢咪白做

好出奇?
之前支那華為就係想換血炒鳩曬班老野

同長期服務金一樣
冇合理解釋炒人要賠單位
仲有支那雖然鍾意割韮菜，但保就業做得比較足
所以係大陸好難炒人

咪又係人工扣返電訊商0機價一鳩樣

香港有腦細咁做，個個員工都最大訴求係返工

做做下公司執粒、政府收地，無工又無樓

之後拖住一家大細落黎香港食綜援

肯定做撚到仆街
到咁上下迫走佢

所以先多老闆突然執笠/走佬

咁多年唔加人工唔升職, 係返度

當份工係交易 無首期有得供樓
係驚鬼國公司會等你退休前炒左你
人又老錢又無姐

咪係 無人流失咪無升職機會

同0機價上台一樣，你覺得部電話佢真係送俾你？

要合理解釋先炒人
明炒你就點，你上法庭告鳩老細？定黨會幫你出頭？

係中國講保障

人地係做緊就比個員工做宿舍, 退休就比埋個擁有權個員工

賺晒個住啦

屌。支那d樓。捱唔捱到30年呀

90後即係廿幾三十歲, 當做到60歲退休先拎到單位, 三十幾年後先兌現到, 到時發生咩事都唔知

華為之前咪有單 因為報串而比人炒之後告尻個僱員 攪到佢坐左2百幾日

學爆龍哥話齋, 你唔得罪個好有錢既就冇事

用令一間公司簽，執左佢。由令一間公司接管，趕走晒D員工

其實奶共地產殤有一招「內部認購」本身就係用黎綁住D員工，但個陣樓價按揭時期有限又要出貨套現各取所需。依家就D老屎忽串7D後生廢無大志幫公司打死一世工做奴隸.......供30-50年.........地產殤亦唔保證唔炒，一轉工就要轉Plan........有兩三個Fd係過來人好撚慘